偽黃屍店舖 巴絲別上檔

[代post ]

本來認為只係抽水POST啦
其實17年就已經出左通告話CCTV只會比警察睇
而會裝既原因只係因為想保障店方, 例如好似偷竊依類

但店方星期二就改左個通告話只要有半數老闆同意就可以交片
而聽聞老闆係兩夫妻, 即係一個人同意就可以交片??
而睇番圖呢, 一入門口就已經有CCTV
入左門口就影到, 之後只要老闆其中一人鐘意就比咩人都得

點解店方唔係澄清個POST係舊, 而係改POST呢?

藍屍可恥, 偽黃屍更可恥